喺屋企執到部陳年舊機

影開菲林，仲用買唔買鏡插上去好呢？

或者有冇巴絲想要？

買支平平地鏡用左佢啦
你既然都有影相就

好似好大部咁
同埋唔知佢自動對焦係乜野狀態

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

平時只係放屋企應該冇乜事就
BTW唔算大

屌你老母 死三毛

歸英呢咁？你咁掛住英國喎！
用ＳＯＮＹ返中囯國跳樓死啦你